有冇人去快餐店食野鍾意打直個盤來擺？

打橫擺，2隻手放上枱感覺好迫
打直擺，對手舒服好多

張枱好污joe

可以確保冇人坐你對面個位

點會呀，我見到人咁自私就算有其他空位都坐落去